i hate working with these...people

diu true